韓「國民歌手」金健模爆性侵三女 受害者控訴：我只記得他那裡很

南韓51歲「國民歌手」金健模曾在1990年代創下專輯銷售量286萬張的金氏世界紀錄，出道以來唱紅許多經典歌曲，更因為綜藝節目《我家的熊孩子》再度翻紅。不過他近來深陷性侵疑雲，16日出現第三位受害者，更爆料：「我只記得他那裡很小。」

▲南韓「國民歌手」金健模爆性侵（圖／翻攝自pakutaso／翻攝自韓網）

南韓網路節目《橫竪研究所》16日公開了與第三名金健模性侵案受害者的對話錄音。受害者稱，金健模曾在娛樂場所向她裸露下體，並回憶道：「在電子琴旁邊有座沙發，他躺下並露出陰莖，然後不斷的問『喜歡我嗎？』他拉下拉鍊，但沒有把整件褲子脫下，我只記得，那裡非常小。」

金健模1個月前才宣布將在2020年1月30日娶回小10歲的女友，怎料卻爆出他曾性侵一名女子，對方控訴被他逼迫口交，且手上還有證據，引起軒然大波。目前金健模已經被三名女性指控，但面對這些指控，他依然堅稱自己遭到了誣陷。

▲金健模爆出性侵醜聞。（圖／CFP）

南韓節目《橫豎研究所》最早的6日在直播中，披露歌手金健模性侵女性，律師康容碩（강용석）透露自己接到受害女子的委託，指出金健模過去上酒店時，逼迫受害女用嘴巴替他滿足性慾，且手上也握有不少證據。但當時考慮到金健模方面還沒做出回應，暫時還不會公開證據。

大波man有冇得battle

韓國D老屎忽既鹽濕程度同愚樂台班色狗有得揮

你

我地去cow d韓妹應該都幾易..

睇熊孩兒覺得佢戇直直咁，原來都係個仆街